［緊急］請泛民立即展開司法覆核

今日內會選舉幾乎所有泛民主派議員係投票個陣被粗暴抬走或推撞
重點係投票嗰陣
即係今次選舉於不公不正嘅環境舉行

所以李慧琼係不正當當選主席(illegitimate candidacy)

雖然泛民估唔到majority
但係司法䨱核批出禁制令可能可以拖到27號之後
變相阻止惡歌法通過

上次已經失左先機，請把握最後機會

立刻入紙申請JR。
立即。
立即。
立即。

P牌推唔郁

推

跪求立即行動

惡歌法迫在眉睫

我跪求左兩星期了 你仲覺得佢地會做

佢哋究竟明唔明自己處境

要JR埋限聚令
而家佢又想加多14日

一旦輸咗係萬劫不復

pish

樓主衰p牌

販民。。。咪又係搵johannes chan同dykes，一係潘熙
呢個世界得幾個大狀？

當年毛哥剪布案已經講過法庭唔會處理立會入面既事

好似三不投聯署咁 推上熱門唔該

點解泛民成日唔jr

試下JR
好過乜撚都唔做

推咗先算

Push

求下佢地試下

推推推

拉

泛民可唔可以解釋下點解唔jr

係關公正問題事

法庭肯定唔接納 不過都希望泛民會試下

法庭講明唔會處理立法會內部事務

快

泛民御用大律師！fatfat

一

推
不過泛民就...

陳淑莊啱啱見記者好似話推翻內會決定要上終審

二

郁手jr啦
係你哋表現反抗意志最後機會

法庭唔受理

三

揀錯不推文SOR9
推

我意思係唔好太大期望
Leave 都未必攞到

推，屌你醒少少

四

唔該唔好咩都唔做

五

嬲

點解唔直接PM俾泛民議員
你當佢哋下下睇連登咩

六

推啊

七

推
做嘢啦泛民

八

連登仔不願面對 我地講都冇用
事實法庭講明唔理立法會D野 叫番立法會跟議事規則做

推
咁撚樣叫民主投票？
屌佢地老母

Jr可唔可以廷遲內會開會？

唔該幫手推

九

用下腦啦

無抗爭意志
不如說解散民主派 唔好係度磨
仲有 唔好再講jr無用
我地就係要將港式司法真面目完完全全揭露出來

十

禁制令！

推，醒少少la

冇乜用

冇印象成功過
佢地輸左就釋法
同埋法庭都唔理

留名睇紅官

push

我買佢唔JR

我估周家明條撚屌應該都唔會批禁制令架啦
唔好期望太多

多鳩餘啦，有法治就唔會咁啦

根本就係泛民一直讓步，讓對家行前一步，一步一步咁導致今日將自己讓到係崖邊，呢個時候先黎話向前行，人地連企既機會都唔俾你，莫講話行，依家要你地跳埋落去

做下樣都好又唔係唔批會死

推 有冇用都要做

禁制令！

禁制令！

禁制令！

可以JR, 咩都要試, 但都係嗰句, 我當錢唔係問題, 勝算幾乎係無, 因為法庭根本唔會受理立法會內部事務

正確
讓撚完未

一定要做

6466642星火
表面野都要做架

咁乜柒都唔好做好未？
等死啦
反乜撚嘢送中啫
反乜撚嘢廿三條啫
反正全部都會過
咁不如等死好過啦

根本比人踩到上心口

幫你推

無代表，不課稅

使唔使籌旗？搵李卓仁，佢籌旗好撚叻

好心泛民啦，出黎見記者都係講來講去個啲，又唔講下一步行動
今日都預左保皇狗會好似上次咁啦，一啲對策都冇
依家JR唔係唔試呀？

都係要做jr 逼佢開聲 出醜

跟住佢地又會聚籌

明知不可為而為之
就係今次革命嘅精神

up

無力感好重

宣誓風波？

要眾籌即管出聲
香港人唔出力都要出錢啊

推
有咩做到都做左先

推！ 今次直接抬走反對派 立法會係咪抬走30以下既選民

A

立即
now
immediately

當年長毛JR唔知D咩 唔記得左
上左終院

唔理得唔得 點都jr左佢先啦 拖得幾耐得幾耐

咪撚再令我失望 屌你老母

泛民你咁都唔做仲想點？靠小市民打救呀？

PUSH!!!!

推啊，議員唔該比我哋見到你做嘢既決心

之前聽人講話香港三權分立，法庭唔想干預立法會，所以法庭未必會受理
唉，香港人真係好撚絕望

係咪應該要split開合法既立法會同非法既立法會？
從而去開始build up香港人認受既政府？
泛民係咪應該自己開返個會同投票選返主席？

都係果句啦 過去兩星期我係唔同既po 再去埋佢地fb講 都係冇任何動作 我今日連live都廢鳩事睇 晒撚氣

做囉
不過球證足總足協都係佢地既人

屌你老母dead body話法治未撚死咁就唔該你去jr啦

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

未必成功 但表態左先
既然你做得議員
請你做返應做嘅野

OMDB

講到好似以前未試過JR咁
你網上9 UP幾句冇成本
緊係想人地做呢樣做嗰樣

冷靜下先 唔好將對保皇黨撚鳩立法會嘅無力同憤怒發洩係我身上
從來冇人話乜柒都唔好做 同等死 自己發悔氣係冇用嘅
上面留言淨係講咗一句法庭係唔會理立法會內部事務

你自己想等死係你嘅事 其他人同我都冇咁諗 發脾氣可以去番建制fb page

一時三權合作
一時三權分立
彈出彈入

［實行攬炒巴建議］同議員講我地要「姊妹城市」、「國民區議會」！

推
不可行都講返聲

試吓先 唔好試都唔試就話唔得
寧願徒勞無功也不無動於衷

潘熙已經忙到仆街

行動啊！！

做下實事唔該 好嬲好嬲 咁就做野

試吓 唔得的話香港人會明白
好過咩都唔做

PUSH

泛民係有骨氣就依家成立臨時政府，臨時立法會

屌你老味又要係人地個遊戲規則入面玩，仲要讓步，讓撚完又係度掙扎，選民係咁樣選d泛民入去做小丑？

我依家就開左個post喚起關注

tui

試下冇壞

佢冇彈出彈入
三權合作係其餘兩權幫行政機關嘛
咁法庭呢個時候唔插手未啱

咩都要做左先！唔係一句無用就乜都唔做！

係因為大量法官係中共黨員/唔好激嬲中共的五毛
所以次次中共有機會輸就話不介入

試下郭榮鏗用我果招玩強行DQ
法院係100%介入

公民黨班法律界五毛就係知黨委法官一定郁手怕攬炒法律界金錢利益所以死唔做

但要有資本 軍權
冇你就咩都唔係

理所當然既野竟然要跪求

Pish

香港人就係，泛民等緊35+

64616642星火

乜柒都話冇用潑鳩人冷水
你話我發鳩你脾氣？
乜撚嘢叫兄弟爬山各有各做呀
乜撚嘢都試
尊重其他人又識唔識呀？
從來冇話過乜柒都唔做
但人哋做就潑鳩人冷水
呢種叫尊重？

做嘢未呀泛民

冇
荒謬到本來發生唔到嘅野發生哂

推呀

JP得黎都幾年後啦

咁請問你有咩推介？

仲攞出黎講
你講完自己會唔會笑

泛民表示晒錢

泛民做嘢。

法庭講過唔會受理立會内部事務

啱啱睇佢地記招唔係話法庭唔會intervene？定係我理解錯佢意思

泛民應該又要眾籌先唔係想分化
但佢地永遠都係咁

推，成班都

我都唔明點解唔jr

依家係泛民連做既勇氣都冇呀
唔通擺定個國家係度等泛民開口接管咩，制造國際輿論係咁架啦，定係驚講完出黎加速一國一制，到時泛民就真係一無是處

排得期黎都2047

堅持

睇撚化晒果種冷笑？

法院唔處理立會問題(除非違基本法)

加油啦

唔緊要呀，籌旗啦，搵李卓仁

起碼你眾籌都好過乜鳩都唔做

JR

覺得個官會理你?

加速啦 攬炒啦

仲洗撚要立法會咩

籌錢先再司法覆核

jr + 臨時禁制令

搞到成個北韓選舉咁100%贊成

搵戴啟思做代表

個李主席自稱係主席嗰陣已經要jr啦

所以咪話失左先機

快啦屌你老味！

W

ｇｔａｇｇａｇａｇａ

S

去佢哋facebook留言send呢條link比佢哋睇
迫佢哋出聲

推！！！！！！

但上面有留言話法庭唔會處理內會事務

為選佢哋出黎既市民做下野啦唔該
幾個大律師比人禁住打

唔一定要有用
唔做先係冇用
連JR都唔肯
咁點先證明到佢決心?

之前唔係講過, 立法會既事無得JR 咩?

前舉手投票通過議案都冇

推爆到 推到泛民見到做野為止

推啊 屌你老味

狂推
記得twitter戰線

唔JR就vote them out

D

推推

根本港共要夾埋建制打橫嚟

推！係拖鳩佢地時間！

緊急 推

可以拖到咩

推
真係cls公司

頭先記者會有解釋過一下, 話始終係終審嘅決定話唔管垃圾會嘅家事, 要做多啲功課睇下可唔可以挑機終審個決定

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

當日，支共宣佈加開內會處理法律意見，心諗泛民申請jr就得啦
之後，支共如期開會趕走曬泛民，心諗泛民應該係等開完會先jr姐
上次，支共DQ郭榮鏗，心諗今次泛民應該即刻jr掛
今日，支共照劇本趕走泛民。。。。。。。我屌你老母泛民，乜撚都唔做，一票都唔會射比你呀

真, 大家都唔預一定成功, 但都唔想坐以待斃

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

pushhh

唔好 照投
因為白票或投共都會益對家

郭卓堅入咗JR, 要求緊急開庭

Woohoo

Respect

p 牌推推

屌你老母泛民唔好再扮乖
極權陣營已經出撚咗咁多核突招數
仲唔用盡方法反擊=賣港

認真答你
除非牽涉違反基本法
否則議會內部運作法庭係唔會干預
唔係想潑冷水，但呢個係過往判詞講既

如果有素人/其他更勇武嘅人可選擇的話會投佢哋, 我希望巴打係呢個意思

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

已經入左紙 接下來要接通國際線，
同我推爆Solomon Yue Twitter:

雖然攪要等幾年, 但絕對要做.

已經違反左

JR啦屌 仲企喺度

On9泛民

m

jr

JR啊~~~~~~

推左先

推！！

推啊 推啊

雖然法治已死 但都要試啊

推，飯民生性啦

唔做就唔好撚選啦 樣樣都咁撚驚

邊條?

上星期就已經要啦
Dq埋佢就差唔多

重要！

當李小姐直接依仗軍權坐上主席台嗰陣
寫明由現任副主席主持會議

DQ 李慧琼

嗰條唔係基本法，而且而家唔係JR上次李慧琼開會。

有人話法庭唔干預

快點做 都唔知等乜
比D希望大家

推一個

先推

推兩個

推三個

老老實實 香港已經玩撚完
法律只會企係奶共個方
你司法覆核有咩用？

推四個

倒錢落海

算把啦，你重期望佢地會做咩？

泛民君子上身：我地唔希望司法機關介入立法機關

如果唔係點會留番5個年老嘅係度唔趕你走
就係要佢地監票

推呀屌

天真到重法治信我 E D暫時影響唔到份工 所以D人唔會反 由佢

睇你都係呢年先轉嚟時事台

班大狀到依家都唔識玩，唔係一嚟叫你打贏，起碼阻下班撚人同埋你說話權唔使下下都被保皇黨帶住走

jr 啦吊，再申禁制令

有閒錢不如捐俾義士

Fb Send 比毛ee, 許智峰, 林桌庭

今日夠黑暗未

咁都唔 jr等咩

各位推啊

落地獄啦建制

推俾泛民睇

長毛之前試過己經俾終院 reject 咗

JR JR JR

眾籌唔難，比外國睇香港法庭幾醜陋

唔算係惡法
你唔鍾意可以唔唱
係唔可以噓同改歌詞貶損國歌
逃犯條例修訂先係惡法

條惡歌法啲狗鐘意點演繹都得架啦
你以為直行真係唔噓同改歌就冇事 啲狗一定搵到方法點都入鳩你 咪天真

幫推

pp

一齊inbox泛民班議員啦

系到打飛機 佢地睇唔到嫁

泛民肯做嘢未呀
好嬲好嬲

同意，黑警自行演繹，播國歌唔唱/郁左/唔郁都可以拉，尊重係執法者主觀話晒事

推
提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

唔好晒錢啦
案例都寫明法庭唔想理立法會內部事務

靠呢班垃圾
人地個個月8-9人工
搞咁多野做乜

pushhhhhhhhhhhhhhhh